想一陣自己出去散心 去邊好

想靜靜哋 聽吓歌 玩吓手機
想自己一個 好攰 好似無地方容納到我

住邊

得mk可以容納你

地底

Mk

是旦 的士來回

太多人

都係海旁
望住對面海啲高樓大廈
會覺得呢個地方更加容不下你

有得即刻死我都想

戒了

每次坐係近紅磡果邊望
都會覺得自己同繁華格格不入
但又會有種置身其外既寧靜

觀塘海濱

好遠

啲字做嘜撚呀

好辛苦 透唔到氣 好想有複製人 得自己先會明自己

望住個海好愁

叫春

大西北

揸車車你兜風 比返油錢me

哭了

我自己都有車